尋晚經過廟街，睇相佬話老衲將會係下一個李自成

俾左幾錢

r.i.p.

擁護老衲稱帝
我皇萬歲萬歲萬萬歲

咁你點面對朱元璋

尋日經過廟街，睇相佬話老衲-琴晚會嚟，諗定大話昆鳩佢先